做咗嘢儲錢想買車玩下

dreamcar 718,夠錢想買2手玩
而家連樓都唔敢買了
香港人何去何從

咁撚多錢呀 係就快啲買
夢想唔買就會後悔

而家必有心情買車
你估真係個個都係公佈左國安法仲仆到去買一手樓個d痴線佬咩

邊有*

718好廢，揸過就知，同一個價錢買部舊啲嘅911仲好

除咗gt4/spyder

你開po話想買
而家又話唔想買

未渣過
但好鐘意波子外型
對我黎講已經好足夠
有錢邊個唔想好似xrx咁渣911 gt3

鐘意波子
但香港咁嘅情況無心情亦唔敢

玩住gt sport 先

玩車都要咩心情

如果唔係買718gt4/spyder/4.0 gts嘅話，就買981好過

棍仔唔係人人識揸/鍾意既

咁981有pdk嘛

同埋718 4.0 gts遲啲都有pdk好似

2.5 gts都有pdk

仆街仔唔好水鳩人啦

竟然
仲以為佢堅持4.0 engine會係for purist only
好似話仲會再出部track focus 版既718？

話唔定會好抵買呢
出4.0之後2.5應該會跌唔少

MX5

但718型撚過舊款911喎
成個panel都唔同啦
老實911香港除非你日日smd lk飛
唔係既話718個速度同function夠香港99%路玩啦
當然911fans另計，我都明911係男人浪漫
但樓主有錢買718，追新野定追浪漫就佢自己衡量啦

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER